黑警好開心，又出十幾萬

香港人停工失業，做狗就加人工

留返俾仔女啦， 日日ot 幾個鐘都冇命享

傻閪，10幾萬唔輪到佢
前半年個個星期都有遊行先一個月多萬零蚊OT
傻閪職業真係連加減數都唔識，抵你哋做狗

好多狗一早送曬D仔女出外國讀書
近日返黎周街走果班咪狗仔狗女

今個月出payback 2萬幾蚊

真係收到咪收
又差唔多出稅表日子
計埋預繳
儲定錢年尾交稅啦